原來我哋身邊一直有間南蒙古政協嘅公司，仲要好多人幫襯…

嗰間鋪頭叫做卓悅，南蒙古政協陳健文持有近六成股份...

「本身是卓悅第二大股東兼副主席的陳健文，2月從葉俊亨夫婦手上購入40.4%股份，入主卓悅。陳健文身居重要政界銜頭，包括太平紳士、特區選委、內蒙古自治區政協委員會港區召集人…」

做咗咁多年自由行生意，又加入梁振英個香港再出發，跟住賣埋畀紅色商人，仲有無連登仔讚佢係良心店 煩請大家入去派個嬲

🇨🇳 卓悅 Bonjour 🇨🇳

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友轉購彌明生活百貨、阿布泰，以及彩豐行等品牌。

============================================

南蒙古近期狀況，自治區政府：用漢語取代蒙語係憲制責任…

呢句說話係咪熟口熟面？以前23條係憲制責任，今日国安法係憲制責任，遲啲推普廢粵、廢除繁體字都可以係憲制責任，大家要襯我哋廣東話仲佔有優勢嘅時候，好好守護同推廣

內蒙古當局近日推行國家統編語文教材，把部分原用蒙語教授的課程改為漢語授課，引發多地示威和不合作運動，至少數以百計的人被捕或被通緝。內蒙古自治區黨委書記石泰峰10月7日主持會議，…會議指出，推廣普及國家通用語言文字，是中共中央作出的重大決策部署及憲法規定的責任，對「鑄牢中華民族共同體意識、加快民族地區發展進步、增進少數民族福祉」具有重要意義，各級相關部門要堅持把推廣普及國家通用語言文字作為重大政治任務。

無啦
一早抵制佢

up

突發：卓悅FB而家開緊live，大家識做啦

Push

其實香港有冇新疆或者西藏政協？

頭香

Push 派嬲

原來我哋身邊一直有間前浙江政協嘅公司，仲要好多人幫襯…

Push 戶派嬲

Tvb任

頭咗喺where

push

求B

Lag機
依家入去玩live唔推po了

腦腦

JW好似就嚟做佢新抱

Push 學學

好

行動post善用推文thanks

嘩屌呢個真係冷知識

學習

推

以前幫襯過

唔使睇都知紅

唔講唔知 依家知道了

ok

55

一折散貨，都應該就執。

Push 好多手足玩緊佢地live，你join未

間嘢一大陣支那味
又賣過假嘢
仲唔知d貨過期未
平時都唔係好多港女幫襯

Push 好多手足玩緊佢地live，你join未然後派埋嬲

以後唔好
好多手足玩緊佢地live，你join未然後派埋嬲

第一

即去

有

入live玩

Push 派嬲未

真感覺好cheap
派嬲未

Push 數字絲派嬲未

咁巴閉咁派嬲啦

平時1個鐘live
今日半個鐘就笠左水
佢話聽日見，聽日你地要唔要吹雞再會一會佢

Ok 罷喇罷罷罷

Yeah多謝政協

推到完場啦，Ching

完咗live了

推，已做

Push bug bug派嬲未

Push 發明家派嬲未

P

Push 香黃

派派派

好波
睇下聽日有咩post先

Push 街貓派嬲未

真係要嬲

手足好波

Push 櫻b派嬲未

階段性勝利
大家繼續推繼續抵制

派嬲中

仁仁好嘢

鞭鞭派嬲未

太太派嬲未

腦腦愛你

Hi you again派嬲未

曦b派嬲未

頭先睇埋Live添

派咗

嘔嘔

你食緊野好撚多都係大陸做
咪撚食啦

好耐冇見

壞仔一陣比

咕b

Push 健身

啲cm好唔好睇

做乜恥笑tvb任

好期待下次嘅live呀！

仲有香港再出發添

卓悅
Bonjour Cosmetics

★★★☆☆

卓悅總部位於香港，為化妝品零售集團，旗下包括Suisse Reborn、YUMEI、Dr. Bauer、WOWWOW等。

卓悅原大股東為創辦人葉俊亨。葉俊亨與中國人壽旗下的康健關係密切。而葉俊亨於2020年將所有股份售予另一股東陳健文，陳健文將成為最大股東。陳健文曾任職中國工商業聯合會全國代表大會代表、中國內蒙古政協。卓悅亦於2020年為董建華及梁振英成立的「香港再出發」提供優惠。

============================
共業 REDSTOP

你用咗不推

羊

紅到

內蒙呀話未聽過南蒙

接客接到好攰

當然有

CM好睇過佢地玩Game好多

SR

客

俠俠

錫啖先

從未幫趁。傳聞賣過期堆填區貨

好耐冇見！有冇凍親！

push this

所以個腦

派ed

接客又關個腦事腦是蘑菇的

個仔一年肥過一年

藥水社工

咁都比你發現到

依排點

竟然未壞

一早罷咗 不過多謝巴打

無乜大進展，社會運動+武肺停滯左

統一語言同文字向來都係中共既目標

好慢啊你

推呀

小鳳哥有請

轟炸機啊

派嬲去~

推下

數字絲 long time no see

苦淡

c級巴

推多下

見字飲水
見字坐直

推推推推推推推推

加水!

我諗唔到有d咩一定要去卓悦買

加雪糕

Long Black

加朱古力

加餅乾

正傻9

我寧願濃啲唔加水！

飲咁苦

我本身飲好濃 唔落奶

你今日派咗嬲未？

支那水貨公司屌你老母

鋸啡

去fb屌爆佢

唔記得喎

任務已做
屌佢老母！

Coffee Academic黃唔黃

sasa都唔比？ 疫情期間佢啲口罩冇加價

藍到黑

可怒也！接我靈犀一指！

藍到出汁佢老世奶共

Coffee Academic黃

就奇喇

不過都係
我喺佢網上
買嗰啲寫住日本製造嘅口罩
來到變咗中國製造
啲盒仲要印到歪曬

好耐冇飲咖啡

我都好耐無飲過真係咖啡店嘅咖啡依家飲多咗茶記嘅咖啡 又覺得有另一種嘅好

有錢出錢
有力出力
出完錢都分享
冇錢都分享

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

飲水最好
唔駛錢+零卡路里

都係啊 飲水健康

無錯

好好休息

Wow

有香港人買卓悅嘢架咩驚假貨不了

蒲公英

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

呢間不嬲都冇，咁colourmix幫唔幫襯得？

日日都睇書勁

不嬲冇買 嚟喇

出好多po洗版

真 聽日我會再派多次嬲

大頭貼同封面相冇咩人派

好多人唔知可以嬲埋 要宣傳下

應該洗得太快

做完任幫推

done

之前唔撚知仲幫襯過添

終於應我

整係覆我

...男蒙古症...協...

weak

屌

快d執

sleep?

時刻提醒

推
屌你班女人咪撚幫襯呀

嘩屌

扌隹扌隹扌隹

我係女，但無幫襯，基本上可能我唔化妝唔護膚卦

依家搵緊啲唔係中資或非中資公司嘅產品

例如香薰 香皂 洗頭水

卓悅一睇就知係紅

利申：女

而且係良心經濟嘅女人圈子裡都唔推卓悅

其實藍絲 港豬 懶人 多啫 咪屌屌聲好無

屌班藍絲港豬懶人有屌錯?

卓悅咁大陸feel

Btw睇產品唔係中國製先好買

嗰個屌嚟都晒氣 當耳邊風啦

話說卓悅咁大陸風格
點解會唔知係中資
啲黃嘅女人有買嘅話
真係唔知好笑定好嬲

每次我得閒上水都見唔到你

係囉 卓悅不嬲都無乜信譽 因為平先開到咁多間

佢之前 例如荃灣 無乜客 但加咗零食位 會吸到客去買

咁仲有良心藥房都無加價㗎
Sasa呢啲公司唔係好推薦人去買

苦到爆

Cheap嘢？

飲水done
坐直一陣算啦好無啊

仲有咩黃店 化妝品 護膚品好推
遲啲再係黃店list到儲埋一堆po出嚟？

pish

青衣城2期嗰間長期拍烏蠅
你唔講我都爭啲唔記得有呢間嘢

統一港資同代理外資向來都係中共嘅目標

我想㗎？ 用錢買嘅話 點解我唔可以揀啊！

推文吧 你襟咗不推文

買任何之前記得查清楚係咪劣質中資/中國製

真

點解呢 其實港中資多到爆 依家我買嘢之前都會查佢咩公司背景 同 邊到製造

係咁被人report 然後停帳？

利申我個本帳都一直被警告我唔好再講黑警打人嘅嘢

今年黨姐又係佢贊助

我就會將共業set做我的最愛

係咪JW條仔 Tarzan Ip開個間？

賣咗比政協啦

幫佢老母

我最近先知 係打機啲人send俾我
但我覺得自己就咁查都可以
共業試過load唔到網站

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

開過個專for派嬲我都係咁
Btw不推

條友點睇都唔係蒙古人啦
抵制

行動po請用推文謝謝

pushh

推呀！

加油

Push.

卓悅啲野抵

推返上去

政協垃圾公司，bye

卓越冇支那客以經屌盥水

唔講真係唔知

Pish

以為港資

水貨店

一定唔幫襯

今晚係咪又有

無話要講自爆性嘅資訊，只係問係咁有我同樣嘅經歷

無話要講自爆性嘅資訊，只係問係咪有我同樣嘅經歷（頭先打錯字）

好嬲好嬲 嬲左

等等

轉場啦 呢間又貴又易買到假野

推一下

之前好多人幫襯佢買口罩

唔講唔知，雖然我都無幫襯過

push，見到順手派個嬲啦

幫推等多d人知

好彩冇幫襯，情願用眼影劃眼線都等到去呀布泰先買眼線

做得好
但行動po請用推文

慣左手勢添

絕對唔覺得彩豐行係良心店

tui

做任時間到今日tvb po:
林泳淘：我可能好嬲，我可以做到啲乜呢？